有無人同我一樣唔鐘意做愛

覺得好核突

無咗2樓嘅

我鐘意睇人做愛